點證明到自己唔會自殺

老豆老母成日怕我自殺
搞到佢地好擔心我

唉啱先抑鬱病發
搞到老母喊曬口
好心痛

躁鬱撚

係嘅
連登問嚟都多餘

多啲翻屋企食飯

準時食藥

我估講下自己既目標，講下自己點樣做緊慢慢去實現應該幾大說服力

簽不自殺契約

你自殺過? 做啲極正面嘅行為證明啦

唔需要 專登証明 辛苦自己 同埋更加反常
多d同屋企人傾下計啦

多謝各位巴絲

尋日病發個陣

將所有負面情緒都不斷放大

大到竟然喺老母面前話如果頂唔順會自殺

清醒返之後都好後悔

明明好小事

樓主都辛苦啦
又唔希望屋企人擔心，但又好難控制到
不過躁鬱呢D要慢慢黎

你可以試下呀媽講返你既後悔
同佢講下你既感受, 佢地可能明你多D

多謝你

唉尋日不斷否斷自己

最大鑊尋日講嘅野都錯唔曬

只不過放大左嚟講

同周圍嘅人講咪仲令佢地擔心

有情緒病好難確保唔會自殺

一病發自己都控制唔到

無 你連同自己證明都難
黎料個下就黎

會講自殺好過唔聲唔聲就走去自殺

巴打, 琴日有冇話發生左咩事架?

不過, 有時情緒既野, 你唔講佢地都FEEL到既
你唔講, 佢地可能反而仲擔心

加左藥可能副作用大左

仲有搵工問題
Interview 都冇

證明比佢睇你不死身

無必要證明，就唔好搞咁多野，
唔搞咁多野，自然少d壓力

巴打搵左幾耐工呀? 搵工果期個人真係多野諗左

本身老母都有抑鬱

唉我怕搞到佢返發

3個月
之前抑鬱所以怕左返工
依加好啲就怕左返工
Total 9個月

我諗係我空太耐嘅問題
所以連interview 機會都冇

哈哈哈

真係唔好自殺

我都空左4個月
原來真係有影響？
呢排心情差到爆又想自殺

暫時都唔會
病發危險啲

希望搵到工啦